好心無米八既人咪鬼打籃球啦

唔想俾人話我地屈佢機..

米8咁撚矮
至少米9啦清

樓主岩岩係咪完爆呢條廢柴？

小學雞

你咁廢米1都秒殺你啦

好心矮撚去絕育
186巴